買定香檳慶祝慶祝

去落選保皇狗門口

可能係因為藍屍總動員
高投票率未必係民主派贏